見到一車車工程仔畢業入行 真行痛心疾首

前幾日經過青衣i大，見到好多N賤仔一車車咁行出黎，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人屌起貨出圖...真係好慘!

N展係有靈性，幫人起樓....請大家唔好再屌! 我都已經開始搵工轉行了...

唔好再講了.JPG